原來宜家已經唔興魚樂無窮啦 宜家興既係。。。。

少左好多人養魚係真嘅

越養越細缸，人越大越少時間打理

開港台32就有得睇啦

10年前好多